iPhone換電 推介/報價

如題：iPhone換電 推介/報價
我部 iPhone 6S 電池，叉到100%，其實只得65%。
有無打絲打有舖頭推介？同埋幾錢？

認真換電自學0至100都係幾分鍾
自己換慳到幾百蚊

有批6s Apple會免費換電，巴打唔係嗰批？

有諗過，但見淘寶comment，有人換電幾死機，所以放棄

我望過依款，有無再好Ｄ牌子?

可惜唔係

呢隻幾好用

自己換 , 係YAHOO拍賣買電, 換左兩部 (iphone6 同 iphone5) so far ok.

Icertified 好似600

先達一樓$200

自己換驚個mon唔識推 推唔實

去Apple 外面冇真電池 差三佰蚊 真電可用一兩年

自己換好撚易

官方都係六百